我很想 很想打畀你

我愈想你 我就愈憎你
為甚麼你要將我捨棄

一段關係入面自己好into對方但對方完全唔care完全唔當一回事可以點

屌,我段段關係都係咁架啦,自己柒有乜計?

好垃圾
咩都唔想做剩係想瞓覺飲酒其他咩都做唔到

增值下自己啦

廢到連自己都想負評自己

幾號電話?

快啲覆我啦